[{"NOMBRE":"MODATIMA Arica","LOCALIDAD":"Arica","PROVINCIA":"Arica","REGION":"Regi\u00f3n de Arica y Parinacota","TEXTO":"Regi\u00f3n de Arica y Parinacota","position":{"lat":-18.4128276598,"lng":-70.3053551887},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima_arica_parinacota\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimaap","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Antofagasta","LOCALIDAD":"Antofagasta","PROVINCIA":"Antofagasta","REGION":"Regi\u00f3n de Antofagasta","TEXTO":"Regi\u00f3n de Antofagasta","position":{"lat":-23.5833645187,"lng":-70.380410613},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.afta\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Modatima-Antofagasta-102044389024927","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Coquimbo","LOCALIDAD":"La Serena y \u00e1rea rural de Coquimbo","PROVINCIA":"Elqui","REGION":"Regi\u00f3n de Coquimbo","TEXTO":"La Serena y \u00e1rea rural de Coquimbo, Elqui, Regi\u00f3n de Coquimbo","position":{"lat":-29.9500385928,"lng":-71.2810519969},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Modatima-Coquimbo-396086747876005","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Choapa","LOCALIDAD":"Illapel","PROVINCIA":"Choapa","REGION":"Regi\u00f3n de Coquimbo","TEXTO":"Illapel, Choapa, Regi\u00f3n de Coquimbo","position":{"lat":-31.6313682085,"lng":-71.1684820097},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimachoapa\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Modatima-Choapa-100651301828607","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA La Ligua","LOCALIDAD":"La Ligua","PROVINCIA":"Petorca","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"La Ligua, Petorca, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.4489510073,"lng":-71.2316083605},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/ModatimaLaLigua","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Petorca","LOCALIDAD":"Petorca","PROVINCIA":"Petorca","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.252917138,"lng":-70.9366780417},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatima.petorca.5","TW":"https:\/\/twitter.com\/ModatimaPetorca","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Llay Llay","LOCALIDAD":"Llay Llay","PROVINCIA":"San Felipe de Aconcagua","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Llay Llay, San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.8408594054,"lng":-70.9565178304},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimallayllay\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100066252052288","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Los Andes","LOCALIDAD":"Los Andes","PROVINCIA":"Los Andes","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.833842886,"lng":-70.5981530312},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimaLosAndes","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Til Til","LOCALIDAD":"Til Til","PROVINCIA":"Chacabuco","REGION":"Regi\u00f3n de Metropolitana","TEXTO":"Chacabuco, Regi\u00f3n de Metropolitana","position":{"lat":-33.0855569984,"lng":-70.9260071564},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/MODATIMATILTIL","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Valparaiso","LOCALIDAD":"Valparaiso","PROVINCIA":"Valpara\u00edso","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-33.0477472714,"lng":-71.6142123314},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimavalpo_margamarga\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatima.valparaiso.7","TW":"https:\/\/twitter.com\/ModatimaV","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Lo Barnechea","LOCALIDAD":"Lo Barnechea","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.3525326412,"lng":-70.5191232635},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.lobarnechea\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100076407267024","TW":"https:\/\/twitter.com\/ModatimaLB","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Lampa","LOCALIDAD":"Lampa","PROVINCIA":"Chacabuco","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Lampa, Chacabuco, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.2852505966,"lng":-70.8768220877},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimalampa\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatina.lampa.1","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Colina","LOCALIDAD":"Colina","PROVINCIA":"Chacabuco","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Colina, Chacabuco, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.2021696903,"lng":-70.6755160343},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima_colina\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Modatima-Colina-325056958129645","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Puente Alto","LOCALIDAD":"Puente Alto","PROVINCIA":"Cordillera","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Puente Alto, Cordillera, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.6080197384,"lng":-70.575837777},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimacordilleraoficial","TW":"https:\/\/twitter.com\/ModatimaC","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Pirque","LOCALIDAD":"Pirque","PROVINCIA":"Cordillera","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Pirque, Cordillera, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5926985879,"lng":-70.6185762778},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.pirque\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatima.pirque","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Santiago","LOCALIDAD":"Santiago","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Santiago, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4418778542,"lng":-70.6447179742},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimasantiago\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimasantiago","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Cachapoal","LOCALIDAD":"Rancagua","PROVINCIA":"Cachapoal","REGION":"Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins","TEXTO":"Rancagua, Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins","position":{"lat":-34.1701301302,"lng":-70.7397089336},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimacachapoal\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Modatima-Cachapoal-101931704987093","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA \u00d1uble","LOCALIDAD":"\u00d1uble","PROVINCIA":"\u00d1uble","REGION":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","TEXTO":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","position":{"lat":-36.6065632253,"lng":-72.1028973504},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.nuble\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimanuble","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Bio Bio","LOCALIDAD":"Bio Bio","PROVINCIA":"","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.8269258125,"lng":-73.0492106673},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatimabiobio\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimabiobio","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Wallmapu","LOCALIDAD":"Wallmapu","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":" ","position":{"lat":-38.7662096241,"lng":-72.7466923717},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.wallmapu\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/ModatimaWallmapu","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Los Rios","LOCALIDAD":"Valdivia","PROVINCIA":"Valdivia","REGION":"Regi\u00f3n de Los R\u00edos","TEXTO":"Regi\u00f3n de Los R\u00edos","position":{"lat":-39.8123220319,"lng":-73.2462816721},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima_losrios\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimalosrios","TW":"https:\/\/twitter.com\/ModatimaLosrios","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Osorno","LOCALIDAD":"Osorno","PROVINCIA":"Osorno","REGION":"Regi\u00f3n de Los Lagos","TEXTO":"Regi\u00f3n de Los Lagos","position":{"lat":-40.5736650126,"lng":-73.1352359211},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima_osorno\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimaosorno","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Aysen","LOCALIDAD":"Coyhaique","PROVINCIA":"Coyhaique","REGION":"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n","TEXTO":"Coyhaique, Regi\u00f3n de Ays\u00e9n","position":{"lat":-45.5714192241,"lng":-72.0685355143},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.aysen\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimaysen","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Aysen","LOCALIDAD":"Puerto Aysen","PROVINCIA":"Ays\u00e9n","REGION":"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n","TEXTO":"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n","position":{"lat":-45.4058496165,"lng":-72.6921455496},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/modatima.aysen\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatimaysen","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MODATIMA Punta Arenas","LOCALIDAD":"Punta Arenas","PROVINCIA":"Magallanes","REGION":"Regi\u00f3n de Magallanes","TEXTO":"Regi\u00f3n de Magallanes","position":{"lat":-53.1628084093,"lng":-70.9074675557},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/modatima.puntaarenas.96","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Feminista 8M","LOCALIDAD":"Santiago","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4370357184,"lng":-70.6348439829},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordinadorafeminista8m\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadorafeminista8M\/","TW":"https:\/\/twitter.com\/Coordinadora8m","TT":""},{"NOMBRE":"J\u00f3venes x El Apruebo Wallmapu\n","LOCALIDAD":"Temuco","PROVINCIA":"Caut\u00edn","REGION":"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda","TEXTO":"Temuco, Caut\u00edn, Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda","position":{"lat":-38.7373845349,"lng":-72.5861531074},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/jovenesxelaprueboaraucania\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Feminista Nancagua","LOCALIDAD":"Nancagua","PROVINCIA":"Colchagua","REGION":"Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O'Higgins","TEXTO":"Nancagua, Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O'Higgins","position":{"lat":-34.6500939949,"lng":-71.1979231168},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordinadorafeministanancagua","FB":"https:\/\/m.facebook.com\/coordinadorafeministanancagua\/","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Asamblea Parque Ram\u00f3n Cruz","LOCALIDAD":"\u00d1u\u00f1oa","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4543571987,"lng":-70.593779439},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/asambleaparqueramoncruz","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/asambleaparqueramoncruz","TW":"https:\/\/twitter.com\/poderparqueram1","TT":""},{"NOMBRE":"Comit\u00e9 Autoconvocad@s de Quill\u00f3n","LOCALIDAD":"Quill\u00f3n","PROVINCIA":"Diguill\u00edn","REGION":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","TEXTO":"Quill\u00f3n, Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble","position":{"lat":-36.7466362854,"lng":-72.4649696517},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100070722057253","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando Popular Wallmapu Aprueba","LOCALIDAD":"Wallmapu","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Wallmapu","position":{"lat":-38.7398617123,"lng":-72.5897793889},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/wallmapuaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"ApruebaConce","LOCALIDAD":"Concepci\u00f3n","PROVINCIA":"Concepci\u00f3n","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.8103443627,"lng":-73.0488508823},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebaconce","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/apruebaconce","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando Santiago Aprueba","LOCALIDAD":"Santiago Centro","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana ","TEXTO":"Santiago Centro, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana ","position":{"lat":-33.438911398,"lng":-70.6581808991},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/santiagoaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comit\u00e9 La Jaime Aprueba","LOCALIDAD":"Macul","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana ","TEXTO":"Macul, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana ","position":{"lat":-33.4870570581,"lng":-70.6014298442},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/La-Jaime-Aprueba-100655529303235","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Paine Aprueba","LOCALIDAD":"Paine","PROVINCIA":"Maipo","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana ","TEXTO":"Paine, Maipo, Regi\u00f3n Metropolitana ","position":{"lat":-33.8095557484,"lng":-70.7369948832},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/paine.aprueba\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Paineaprueba","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Asamblea Popular Constituyente \u00d1uble","LOCALIDAD":"San Fabi\u00e1n","PROVINCIA":"Punilla","REGION":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","TEXTO":"San Fabi\u00e1n, Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble","position":{"lat":-36.5535662273,"lng":-71.5523137244},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/asamblea.constituyente.d19","FB":"https:\/\/web.facebook.com\/asamblea.popular.constituyente.nuble","TW":"https:\/\/twitter.com\/AsambleaD19","TT":""},{"NOMBRE":"CIPRES","LOCALIDAD":"Concepci\u00f3n","PROVINCIA":"Concepci\u00f3n","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Concepci\u00f3n, Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.7833425012,"lng":-73.102688273},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/ciencia.cipres\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/cipresciencia\/","TW":"https:\/\/twitter.com\/Ciencia_cipres","TT":""},{"NOMBRE":"Asamblea Trinidad","LOCALIDAD":"La Florida","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"La Florida, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5219250045,"lng":-70.5983279167},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/asambleatrinidad\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Asamblea-Territorial-Trinidad-La-Florida-101022668222531","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"AJO","LOCALIDAD":"Puente Alto","PROVINCIA":"Cordillera","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Puente Alto, Cordillera, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.59260946,"lng":-70.5786154367},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/articulacion_juvenil_org\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Puerto Montt","LOCALIDAD":"Puerto Montt","PROVINCIA":"Llanquihue","REGION":"Regi\u00f3n de Los Lagos","TEXTO":"Puerto Montt, Llanquihue, Regi\u00f3n de Los Lagos","position":{"lat":-41.467676619,"lng":-72.9420080397},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebo.puertomontt\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/apruebo.puertomontt","TW":"https:\/\/twitter.com\/AprueboPm","TT":""},{"NOMBRE":"No + AFP Rancagua","LOCALIDAD":"Rancagua","PROVINCIA":"Cachapoal","REGION":"Regi\u00f3n de O'higgins","TEXTO":"Rancagua, Cachapoal, Regi\u00f3n de O'higgins","position":{"lat":-34.1634325167,"lng":-70.7309718791},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadoranomasafprancagua","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora nahuelbuta biobio constituyente","LOCALIDAD":"Curalinahue","PROVINCIA":"Arauco","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Curalinahue, Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-37.4756207257,"lng":-73.346373072},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/nahuelbutabibioconstituyente\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/nahuelbutabiobioconstituyente","TW":"https:\/\/twitter.com\/cnbbc21","TT":""},{"NOMBRE":"Bloque Popular Coquimbo","LOCALIDAD":"Coquimbo","PROVINCIA":"Elqui","REGION":"Coquimbo","TEXTO":"Coquimbo, Elqui, Coquimbo","position":{"lat":-29.9598101667,"lng":-71.2859947128},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/BloquePopularChile","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Feminista Pe\u00f1alol\u00e9n","LOCALIDAD":"Pe\u00f1alol\u00e9n","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Pe\u00f1alol\u00e9n, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4768532527,"lng":-70.5505253853},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/cfpenalolen\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Coordinadora-Feminista-de-Pe%C3%B1alolen-107856607687833","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Colectivo Ch\u00facaras","LOCALIDAD":"Talagante","PROVINCIA":"Talagante","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Talagante, Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.6584126469,"lng":-70.924550618},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Ch%C3%BAcaras-100792108156837","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"MZ-2 \u00d1u\u00f1oa Constituyente","LOCALIDAD":"\u00d1u\u00f1oa","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4543571987,"lng":-70.593779439},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/nunoaconstituyente\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Winkul Bellas Artes","LOCALIDAD":"Santiago Centro","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Santiago Centro, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.438911398,"lng":-70.6581808991},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/winkulbellasartes\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/winkulbellasartes","TW":"https:\/\/twitter.com\/WinkulBA","TT":""},{"NOMBRE":"D12","LOCALIDAD":"La Florida","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"La Florida, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5219250045,"lng":-70.5983279167},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/asamblead12\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/AsambleaD12","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando de Pe\u00f1aflor","LOCALIDAD":"Pe\u00f1aflor","PROVINCIA":"Talagante","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Pe\u00f1aflor, Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.6066803068,"lng":-70.8854981729},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Comando-Chile-Digno-Pe%C3%B1aflor-105426234360932","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"\u00d1uble","LOCALIDAD":"San Fabi\u00e1n","PROVINCIA":"Punilla","REGION":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","TEXTO":"San Fabi\u00e1n, Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble","position":{"lat":-36.5535662273,"lng":-71.5523137244},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/asamblea.constituyente.d19","FB":"https:\/\/web.facebook.com\/asamblea.popular.constituyente.nuble","TW":"https:\/\/twitter.com\/AsambleaD19","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Social de Magallanes","LOCALIDAD":"Punta Arenas","PROVINCIA":"Magallanes","REGION":"Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","TEXTO":"Punta Arenas, Magallanes, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","position":{"lat":-53.1009517077,"lng":-70.9124494294},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordisocial.mag\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadorasocialmagallanes","TW":"https:\/\/twitter.com\/CoordiSocialMag","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Territorial Wallpen","LOCALIDAD":"Wallpen","PROVINCIA":"Concepci\u00f3n","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Wallpen, Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.7833425012,"lng":-73.102688273},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordinadorawallpen\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadoraterritorialwallpen","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Territorial Wallpen","LOCALIDAD":"Wallpen","PROVINCIA":"Concepci\u00f3n","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Wallpen, Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.7833425012,"lng":-73.102688273},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordinadorawallpen\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadoraterritorialwallpen","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"No + AFP","LOCALIDAD":"Rancagua","PROVINCIA":"Cachapoal","REGION":"Regi\u00f3n de O'higgins","TEXTO":"Rancagua, Cachapoal, Regi\u00f3n de O'higgins","position":{"lat":-34.1611594192,"lng":-70.7301146461},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coord.nomasafp\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/coordinadora.nacionaldetrabajadores","TW":"https:\/\/twitter.com\/CNT_NOmasAFP","TT":""},{"NOMBRE":"AC Rancagua","LOCALIDAD":"Rancagua","PROVINCIA":"Cachapoal","REGION":"Regi\u00f3n de O'higgins","TEXTO":"Rancagua, Cachapoal, Regi\u00f3n de O'higgins","position":{"lat":-34.1674104888,"lng":-70.7326867331},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Movimiento-AC-Rancagua-2093879114084098","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Mujeres Chilenas en el Exterior","LOCALIDAD":"Exterior","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Exterior","position":{"lat":-38.7432622154,"lng":-72.6253835163},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/mujeresregionexterior\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/905037326956531","TW":"https:\/\/twitter.com\/MujeresRegion","TT":""},{"NOMBRE":"Union Sororas","LOCALIDAD":"Lican Ray","PROVINCIA":"Caut\u00edn","REGION":"Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","TEXTO":"Lican Ray, Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","position":{"lat":-39.4834959553,"lng":-72.1631309054},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/union_sororas\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"La equipa constituyente ","LOCALIDAD":"Temuco","PROVINCIA":"Caut\u00edn","REGION":"Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","TEXTO":"Temuco, Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","position":{"lat":-38.7432622154,"lng":-72.6253835163},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/la.equipa.constituyente\/","FB":"","TW":"https:\/\/twitter.com\/laequipaconst","TT":""},{"NOMBRE":"Aprueba por Antofa","LOCALIDAD":"Antofagasta","PROVINCIA":"Antofagasta","REGION":"Regi\u00f3n de Antofagasta","TEXTO":"Regi\u00f3n de Antofagasta","position":{"lat":-23.6009698018,"lng":-70.3926350343},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebaxantofa\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Pirque Aprueba","LOCALIDAD":"Pirque","PROVINCIA":"Cordillera","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Pirque, Cordillera, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.6848391165,"lng":-70.5834485962},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/pirqueaprueba2022\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Freirina Aprueba","LOCALIDAD":"Freirina","PROVINCIA":"Huasco","REGION":"Regi\u00f3n de Atacama","TEXTO":"Freirina, Huasco, Regi\u00f3n de Atacama","position":{"lat":-28.5075859133,"lng":-71.0794332891},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/freirinaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Concon","LOCALIDAD":"Concon","PROVINCIA":"Valpara\u00edso","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Concon, Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.928439676,"lng":-71.5187183857},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/aprueboconcon\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo de Salida Barcelona","LOCALIDAD":"Exterior","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Espa\u00f1a","position":{"lat":41.4064008015,"lng":2.1738173344},"IG":" https:\/\/www.instagram.com\/apruebodesalidabarcelona","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/AprueboBarcelona\/","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Movimiento Independientes del Norte","LOCALIDAD":"Antofagasta","PROVINCIA":"Antofagasta","REGION":"R\u00e9gion de Antofagasta ","TEXTO":"R\u00e9gion de Antofagasta ","position":{"lat":-23.6564603648,"lng":-70.4014125298},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/MovimientoIndependientesdelNorte","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando Apruebo Paris","LOCALIDAD":"Paris","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Francia","position":{"lat":48.8542168067,"lng":2.3687861253},"IG":"","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/ComandoAprueboParis\/","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Los \u00c1ngeles Aprueba","LOCALIDAD":"Los \u00c1ngeles","PROVINCIA":"Los \u00c1ngeles","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-37.468125817,"lng":-72.3454500533},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/la_aprueba","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Los-%C3%81ngeles-Aprueba-102863712485199\/","TW":"https:\/\/twitter.com\/LA_aprueba","TT":"https:\/\/www.tiktok.com\/@la_aprueba"},{"NOMBRE":"Jovenes x El Apruebo","LOCALIDAD":"Providencia","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Providencia, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4399390418,"lng":-70.6105968529},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/jovenesxelapruebo_provi\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo de Salida Tarapaca","LOCALIDAD":"","PROVINCIA":"","REGION":"R\u00e9gion de Tarapac\u00e1","TEXTO":"R\u00e9gion de Tarapac\u00e1","position":{"lat":-20.2134386543,"lng":-70.1523939858},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebodesalidatarapaca\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Coordinadora Territorial por el Apruebo Temuco\n","LOCALIDAD":"Temuco","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Temuco, Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","position":{"lat":-38.7451460864,"lng":-72.5930972203},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coord.territorialxelapruebotco","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Maule Aprueba Nueva Constituci\u00f3n","LOCALIDAD":"Maule","PROVINCIA":"Talca","REGION":"Regi\u00f3n del Maule","TEXTO":"Maule, Talca, Regi\u00f3n del Maule ","position":{"lat":-35.517857,"lng":-71.694037},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/maule_aprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo desde el Barrio (Macul-\u00d1u\u00f1oa)","LOCALIDAD":"\u00d1u\u00f1oa","PROVINCIA":"Santiago ","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.44266,"lng":-70.691307},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebodesdeelbarrio\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Talca Apruebo","LOCALIDAD":"Talca","PROVINCIA":"Talca","REGION":"Regi\u00f3n del Maule","TEXTO":"Talca, Talca, Regi\u00f3n del Maule","position":{"lat":-35.432331,"lng":-71.649566},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebo.talca.cc\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Pirque Aprueba 2022","LOCALIDAD":"Pirque","PROVINCIA":"Cordillera","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Pirque, Cordillera, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.702647,"lng":-70.529158},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/pirqueaprueba2022\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Red Constituyente Macul ","LOCALIDAD":"Macul ","PROVINCIA":"Santiago ","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Macul, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana ","position":{"lat":-33.491707,"lng":-70.607524},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/redconstituyentemacul\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Curic\u00f3","LOCALIDAD":"Curic\u00f3","PROVINCIA":"Curic\u00f3 ","REGION":"Regi\u00f3n del Maule","TEXTO":"Curic\u00f3, Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule","position":{"lat":-34.983896,"lng":-71.250277},"IG":"","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Independientes por el Apruebo Maule ","LOCALIDAD":"","PROVINCIA":"","REGION":"Regi\u00f3n del Maule","TEXTO":"Maule, Talca, Regi\u00f3n del Maule ","position":{"lat":-35.4265561142,"lng":-71.6660855281},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebomaule","FB":"","TW":"https:\/\/www.twitter.com\/apruebomaule","TT":""},{"NOMBRE":"Zapallar Aprueba ","LOCALIDAD":"Zapallar","PROVINCIA":"Petorca","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Zapallar, Petorca, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-32.55365,"lng":-71.46075},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/zapallaraprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Lo Hermida Aprueba","LOCALIDAD":"Lo Hermida, Pe\u00f1alol\u00e9n","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Lo Hermida, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.47714,"lng":-70.568148},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebolohermida\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Curic\u00f3 Apruebo","LOCALIDAD":"Curic\u00f3","PROVINCIA":"Curic\u00f3","REGION":"Regi\u00f3n del Maule","TEXTO":"Curic\u00f3, Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule","position":{"lat":-34.994233,"lng":-71.248045},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/curicoapruebo\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Graneros Aprueba","LOCALIDAD":"Graneros","PROVINCIA":"Cachapoal","REGION":"Regi\u00f3n de O'higgins","TEXTO":"Graneros, Cachapoal, Regi\u00f3n de O'higgins","position":{"lat":-34.067224,"lng":-70.732479},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/graneros_aprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Lo Espejo Aprueba","LOCALIDAD":"Lo Espejo","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Lo Espejo, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5180101432,"lng":-70.6900097497},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/loespejoxelapruebo","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/AprueboLoEspejo","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Cord\u00f3n Trinidad","LOCALIDAD":"La FLorida ","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"La Florida, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5458743358,"lng":-70.588486556},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/cordon_trinidad\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/cordon.trinidad","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Ancud Aprueba de Salida","LOCALIDAD":"Ancud","PROVINCIA":"Chilo\u00e9","REGION":"Regi\u00f3n de Los Lagos","TEXTO":"Ancud, Chilo\u00e9, Regi\u00f3n de Los Lagos","position":{"lat":-41.8683863432,"lng":-73.8179362918},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/ancudapruebadesalida","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/ancudapruebadesalida","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"El Tabo Aprueba","LOCALIDAD":"El Tabo","PROVINCIA":"San Antonio","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"El Tabo, San Antonio, regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-33.4479903829,"lng":-71.6468552831},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/eltaboaprueba","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Territorio Constituyente","LOCALIDAD":"Santiago","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4376752149,"lng":-70.6356413052},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/territorio_constituyente","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/territorio.constituyente","TW":"https:\/\/twitter.com\/territoriocons","TT":""},{"NOMBRE":"ChileColombia nueva Constituci\u00f3n","LOCALIDAD":"Bogot\u00e1","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Colombia","position":{"lat":4.6972223724,"lng":-74.1380183588},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/chilecolombianuevaconstitucion","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Mariquina","LOCALIDAD":"Mariquina","PROVINCIA":"Valdivia","REGION":"Regi\u00f3n de Los R\u00edos,","TEXTO":"Mariquina, Valdivia, regi\u00f3n de Los R\u00edos","position":{"lat":-39.5372585419,"lng":-72.9613766728},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebomariquina","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/AprueboMariquina","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Antofagasta","LOCALIDAD":"Antofagasta","PROVINCIA":"Antofagasta","REGION":"Regi\u00f3n de Antofagasta","TEXTO":"Antofagasta, Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta","position":{"lat":-23.6225597472,"lng":-70.3827574172},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/coordinadoraciudadanaapruebo","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Cerro Alegre Aprueba","LOCALIDAD":"Valpara\u00edso","PROVINCIA":"Valpara\u00edso","REGION":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","TEXTO":"Cerro Alegre, Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-33.0499828923,"lng":-71.6499273672},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/aprueboalegre","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"\u00d1uble Aprueba","LOCALIDAD":"","PROVINCIA":"","REGION":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","TEXTO":"Regi\u00f3n de \u00d1uble","position":{"lat":-36.5181559359,"lng":-72.056401959},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/nubleaprueba","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Maip\u00fa Aprueba","LOCALIDAD":"Maip\u00fa","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Maip\u00fa, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.5079004285,"lng":-70.7532110086},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/maipuporelapruebo","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/maipuporelapruebo","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Talagante","LOCALIDAD":"Talagante","PROVINCIA":"Talagante","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Talagante, Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.6630939706,"lng":-70.9255575589},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebo.talagante4sept\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100080941403745","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"J\u00f3venes x el Apruebo Los \u00c1ngeles","LOCALIDAD":"Los \u00c1ngeles","PROVINCIA":"Biob\u00edo","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Los \u00c1ngeles, Biob\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-37.4739045627,"lng":-72.3514190342},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/jovenesxelapruebol.a\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Independencia Aprueba","LOCALIDAD":"Independencia","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Independencia, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana","position":{"lat":-33.4158587579,"lng":-70.6654315815},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/indepeaprueba\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100063528820563","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Puerto Montt","LOCALIDAD":"Puerto Montt","PROVINCIA":"Llanquihue","REGION":"Regi\u00f3n de Los Lagos","TEXTO":"Puerto Montt, Llanquihue, Regi\u00f3n de Los Lagos","position":{"lat":-41.4665774668,"lng":-72.9499046467},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebo.puertomontt\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100081034410830","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Ambientalistas x el Apruebo Antofagasta","LOCALIDAD":"Antofagasta","PROVINCIA":"Antofagasta","REGION":"Regi\u00f3n de Antofagasta","TEXTO":"Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta","position":{"lat":-23.6520087418,"lng":-70.3915903922},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/ambientalistas.aprueban\/","FB":"https:\/\/www.facebook.com\/Ambientalistasxelaprueboantofagasta","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Macul Aprueba","LOCALIDAD":"Macul","PROVINCIA":"Santiago","REGION":"Regi\u00f3n Metropolitana","TEXTO":"Macul, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana ","position":{"lat":-33.4872000459,"lng":-70.6002281974},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/maculapruebo\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando Mena Valpo","LOCALIDAD":"Valpara\u00edso","PROVINCIA":"Valpra\u00edso","REGION":"Regi\u00f3n de valpara\u00edso","TEXTO":"Valpara\u00edso, regi\u00f3n de Valpara\u00edso","position":{"lat":-33.0527239268,"lng":-71.6210663746},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/comandomenavalpo\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"Argentina","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Argentina","position":{"lat":-35.4576274962,"lng":-68.2205202262},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"Canad\u00e1","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Canad\u00e1","position":{"lat":56.8277968728,"lng":-109.3857950928},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"M\u00e9xico","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"M\u00e9xico","position":{"lat":21.5170329538,"lng":-99.257540192},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"Colombia","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Colombia","position":{"lat":4.6852672459,"lng":-72.9099202792},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"Ecuador","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Ecuador","position":{"lat":-0.6755260616,"lng":-78.3086363997},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Am\u00e9rica Aprueba","LOCALIDAD":"Honduras","PROVINCIA":"","REGION":"","TEXTO":"Honduras","position":{"lat":14.6248067336,"lng":-86.9849315065},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/americaaprueba\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Apruebo Temuco","LOCALIDAD":"Temuco","PROVINCIA":"Caut\u00edn","REGION":"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda","TEXTO":"Temuco, Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","position":{"lat":-38.7497070683,"lng":-72.6286398101},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/aprueboxtemuco\/","FB":"","TW":"","TT":""},{"NOMBRE":"Comando Popular Apruebo de Salida Coronel","LOCALIDAD":"Coronel","PROVINCIA":"Concepci\u00f3n","REGION":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","TEXTO":"Coronel, Concepci\u00f3n, regi\u00f3n del Biob\u00edo","position":{"lat":-36.9918136894,"lng":-73.1589831248},"IG":"https:\/\/www.instagram.com\/apruebodesalidacoronel\/","FB":"","TW":"","TT":""}]